[千呼萬喚始出來] ICAC終於行動啦，香港人有福了

原來唔再請人飲咖啡，走咗去打電話?
民安隊都有用過ICAC

我不如請TVB啲乜乜熱線去做

香港應該無哂貪污
拍定手先，恭喜哂

係當全世界都貪污就唔需要ICAC啦，反正佢哋而家咁得閒

香港勝在有ICAC